太子站有叔叔比彈射中眼

唔好有事

推

殺光支那人！！！！

屌..

Push

唔會好似伊拉克咁啩

唉，等香港人仲覺得唔關佢事

死黑警

中到眼應該仲好撚熱
希望冇事

可能遲啲好似中東咁射入個腦到呀

又黎

咁撚多血 係咪爆左

支那彈？

真係中眼 九成九冇硬。。。。。

推啊屌 又爆眼

唔係中頭果個？？

GG

平射催淚彈

dllm

平安無事

如果係支那製催淚彈仲大鑊

屌你老母死黑警⋯

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

碎片中 唔係直射中 希望冇事

又係射眼

Push
叔叔你一定唔會有事

等天收啦
死黑警

嘩屌

CLS

痴撚線 成地血

仆街 離射入眼出煙不遠了

要無事啊

印尼記者已被遺忘

要無事

Diu

好人一世平安
保佑叔叔冇事

CLS
又打頭又中眼

無gear真係要小心

要冇事

慘

又一隻眼

仆你個街班狗 要還幾撚多隻眼

仆街狗

睇個look似真街坊wor

黑社會還眼還肺
黑社會還眼還肺
黑社會還眼還肺

屌你老母

我屌你老母死黑警
112見

仆街死狗甴專射人眼

理論上一打中盲硬

推上去啊屌佢老母黑警

仆街警畜

食屎啦

TST FA已被遺忘

叔叔依家情況點？

一定唔可以慣

眼罩要長期跟身

屌你老母又射眼

希望佢唔係藍絲啦

希望唔中正，有無人有update?

下次出神獸要還眼

似放工路過

仲要冇眼罩擋

唉 屌

屌那星告鳩黑警要求賠償啦!!

清算日我要見到單眼佬

屌

要去醫院呀！

唔係啩

希望佢冇事

咩情況？

真？

真係無法無天

見人話係 係催淚彈中應該已經訓低

唉

叔叔一定要無事

屌 啲狗係咪on9 又瞄頭射？

push

集氣 頂撚住

喂屌你老母係咪痴撚線 路過都打？

頂住啊叔叔

又平射催淚彈？想殺人？

叔叔點

又中眼 屌你老母死黑警

有冇片？

早日康復吖

屌你老母死黑狗

希望冇咩事

天佑呢位叔叔平安

點中法..

憤怒化為行動

唉，今晚又瞓唔著了

wish he is fine ....

我記得觀塘遊行果日都有人上連登話現場有手足中眼 交左比fa之後就唔知下落 當時好似冇記者影到

有冇twitter post可以rt

屌 又打眼

甴近平

又盲一隻

仆街 太子地鐵站連狗屋平台d狗係有心瞄準市民黎開槍
佢班仆街狗開工不停禁電話
又影鳩市民相
擺明車馬呃ot
你真係吹佢唔漲！

煲大件事 112 其中一個和理接紙 變交代爆眼大叔

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

wtf

希望吉人天相

唔好慣呀
btw 仲612個老師

叔叔一定要告鳩警畜！！

要無事呀

屌你老母黑警死全家

Diu咁少人推

有冇新消息？叔叔最後點？

啱啱直播見倒好似仲急救緊

香港人要忍到幾時？

屌....

希望無事

請眼邊個賠？兇手等天收

唔好成日話遺忘啦，咁多野發生點日日講。

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

搵人檢撚到佢封ac

痴撚線...

diu
push

推

黑警正仆街

希望佢無事啦

好撚憎d謮責Post！
有信息請你帶出黎，唔好下下質人
香港人一下子面對咁大既巨變其實本身都已經夠負
仲要上黎屌呢樣屌果樣

p

屌，唔係下化，劉PK收左皮仲發癲

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

大步擸過please無事

我地日日都有野嬲呀大佬
我地唔講每日發生個啲 對佢地又公平咩

又爆眼 你老母死黑警

希望無事啦

癲

██████想嬴又唔怕死真勇武既入黎，數人頭

依家殺人都唔會問責
港豬繼續返工

屌你老母，同亂殺人有咩分別？行過都畀你班死黑警整盲？

Twitter 畀Solomon睇

死黑警人神共憤

留返條命喔

叔叔要冇事啊

叔叔唔好有事

C

屌cls

黑警落地獄

推唔到

希望冇事

種高温鐵都融

我屋企人：唔出街就冇事

希望叔叔無事
早日康復

好多隻眼了

又係眼...

推
有update要講 希望冇事

聽日(11月2日)下午3點維園, 我搵唔到理由唔出黎

推上Twitter

試下每個留言加入新中國社會主義下既偉大產物，“甴近平”

甴近平

唉
好希望呀叔無事

Wtf

上門拉你

日常

咁後生就變大叔😵

其實我係寸樓上條友囉
咁多人受傷淨係講印尼記者做咩
沒人比誰人更重要
所有受傷既人都一樣值得關注

屌, 黑警究竟要還幾多隻眼

真係要小心 大家最好留係室內

好人一生平安一定要冇事啊

屌你老母死全家啦

你都中国製喎幾撚時死

黑警幾撚時死

721 831

要返工

有無update

推呀
要無事

求最新情況？

右眼已經永遠睇唔到嘢

有冇source? Any update?

推香港人唔好慣

最初黑警射爆人眼得到好多關注 慢慢越嚟越多人冇咗隻眼 但關注偏偏越嚟越少 失咗明就一世㗎啦求吓大家唔好慣都唔可以慣 黑警一撚定要死全家